香港Pop招Band友

本人係主音加普通結他
想搵志同道合既Band友
唔需要好勁 但要有心 最好多鳩噏
最好可以夾星期五或者星期六
本身隊Band太忙碌再加上無人出聲
夾香港/台灣歌 抒情/pop都可以玩
有興趣留低tg交流下

鍾意聽咩歌

都聽得好雜
聽開Eason 哥哥 supper Dear Jane Rubber Band
Hins 房東的貓
以前夾過21 guns ps I love you 自動棄權咁

推 想玩埋錄音

無需經驗 技術一般夠用就得 就緊要係夾到 慢慢Build up

結他

推推

有冇志同道合
玩得埋可以夾個Studio錄下野 依家準備緊架餐

你哋可以join下hins錄音室個band友錄音體驗 不過唔知過咗deadline未

完左架啦 不過想做既野係可能幾千蚊既Home studio 慢慢學下

鼓

繼續推一推

擺低Tg傾傾

推到齊人為止

bass

80,90s廣東歌有無興趣

例如呢？

可以留個ig嗎?

小弟GE channel 有唱歌片，睇下我唱得岩唔岩你要求? 不過小弟唔識玩樂器

連登歌神

暫時唔係好岩住 Sorry巴打

又或者留言講下你地想組點既band

我覺得你唔po都仲有機會搵到人夾

早晨

pop🤮🤮🤮

你幾多歲?

咩風格都有人玩先可以百花齊放既

24 岩岩讀完書出黎做野

推

玩唔玩j-pop

暫時未有呢個打算住

😂咁好啦 小弟 只係玩j-pop

你玩咩post呀？可能係呢到搵到同路人

😂我唔夾band 架 我目標 玩曬所有 post 自己拍片

咩叫普通結他

Pop shit

雜咩姐 咪又係pop

唔容易 加油巴打

即係shit

真呀 垃圾未玩到其他好野住 慢慢build囉

Sorry

其他人呢

Me Guitar, 細你幾年

emoji